有冇人到依家都仲要開冷氣訓

尋晚已經涼左d
但訓左一陣唔只做乜鳩又出汗

11尾仲係咁撚熱

唔開就有蚊

我已經冇開冷氣風扇 冚緊兩張被

屌你老母 樓主你老母正臭閪

四五年前 今日已經係十度